[TWICE彩瑛性感肉照照片無故洩露,」請保護藝人的私生活!

【osen】[TWICE彩瑛照片無故洩露,」請保護藝人的私生活!」]11日據媒體報道,#TWICE[超話]#成員#孫彩瑛[超話]#正因照片無故洩露而備受困擾.彩瑛通過組合官方ins上傳了一張照片並表示「我沒有上傳過的照片是從哪裡上傳的呢?很害怕.請不要再做那樣的事情了.」在公開的照片中是彩瑛身著比基尼在海邊休息的模樣.

據悉,彩瑛自己都沒有上傳過的照片被人獲取後擅自洩露,這是充分可以被看作為犯罪的行為.特別是彩瑛直接表露出的恐懼感讓粉絲們也非常擔心.目前,粉絲們正在通過官方SNS的回帖提出「請保護藝人」,「請採取法律措施」等意見.

實係佢個仆街隊友做

大波過heidi

大家心知肚明啦

是但啦 無人想睇
Sana裸照就話啫

透明人要炒吓新聞刷存在感啦

擺明自己友影完亂send出去先出事架啦

唔提都冇人討論佢

都話彩瑛私底下應該好淫...我一早睇到出!

冇人想睇
對波平過洗衫版
腳又冇 樣又冇

唔係定延性感肉照洩露就OK

張相有咩問題全裸就話姐

冇del喎

佢爸爸有好多

幾正 有少少想射精她

你有邊個唔想射精阿= =

你又啱喎